\documentclass[11pt, a4paper]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=1.1cm, bottom = 1.1cm, left = 2cm, right = 2cm]{geometry}
%largeur colonnes pour dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}

%entete
\firstname{Tarek}
\familyname{Elmeskine}
\title{Full Stack Web Developer}
\address{32, avenue Vital Riethuisen}{1083 Bruxelles}{Belgique}
\email{elmeskinetarek@gmail.com}
\mobile{+32(0)485 444 491}


\begin{document}
\makecvtitle
\section{Expérience professionnelle}
	\cventry
		{October 2017 -- Aujourd'hui}
		{DevOps / Solutions Engineer}
		{Eureka Association (Commission Européenne)}
		{Bruxelles}
		{}
			{
			\begin{itemize}
				\item Développement de portail gérant des programmes de financement "Horizon 2020" (Architecture microservice, Grails, Hibernate, Spring Boot, RabbitMQ, Meteor.js, AngularJS, Angular 6)
				\item Prise en charge de l'intégration continue, du système de contrôle de version et des déploiements (Bitbucket, Bamboo, Tomcat)
				\item Maintenance (Grails, Spring, Struts, AngularJs, EmberJs, JQuery)
				\item Testing d'applications internes de gestion de projets (Grails, Hibernate, Spring Boot, RabbitMQ, Meteor.js, AngularJS)	
			\end{itemize}
			}
	\cventry
		{Septembre 2012 -- Octobre 2017}
		{Full Stack Developer}
		{Eureka Association (Commission Européenne)}
		{Bruxelles}
		{}
		{
			\begin{itemize}
				\item Développement (Monolith, SOA, Spring, Struts, Hibernate)
				\item Maintenance (Spring, Struts, EmberJs, JQuery)
				\item Testing d'applications internes de gestion de projets (Spring, Hibernate, Struts, EmberJs, Jquery)
				\item Analyse fonctionnelle de nouvelles fonctionnalités et nouveaux projets
				\item Bug Fixing
			\end{itemize}
		}		
\section{Etudes et formations}
	\cventry
		{2017}
		{Oracle Certified Associate, Java SE 8 Programmer}
		{Certification}
		{}
		{}
		{}
	\cventry
		{2017}	
		{Professional Scrum Master (PSM I)}
		{Certification}
		{}
		{}
		{}
	\cventry
		{2009 -- 2012}
		{Bachelier en Informatique de Gestion}
		{Haute Ecole de Bruxelles (ESI)}
		{Bruxelles}
		{Grande Distinction}
		{}
\section{Compétences informatiques}
			
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Langages de programmation, déclaratifs et requêtes}
			\begin{itemize}
				\item Débutant: LaTeX
				\item Intermédiaire:  Javascript, TypeScript, C, SQL, HTML/CSS
				\item Avancé: Java, Groovy
			\end{itemize}
			
		\item \textbf{Testing}
			\begin{itemize}
				\item Débutant: Mockito
				\item Intermédiaire: TDD, JUnit, Protractor, Spock (Java/Groovy, unit/functional/Integration/mocking)
			\end{itemize}
	
		\item \textbf{Frameworks et bibliothèques associées}: Grails, Spring Boot, Spring Cloud (+ Netflix OSS), Hibernate, Gorm, Struts 1, AngularJS, Angular 6+, Meteor.js, Node, Liquidbase
		\item \textbf{SOA, Microservices}: REST, HATEOAS, WebSockets, Spring WebSockets, RabbitMQ
		\item \textbf{Outils de build et gestionnaires de dépendances}: Maven, Gradle, Bower, Gulp, npm, Webpack
		\item \textbf{DB}: MongoDB, Oracle, MySql
		\item \textbf{OS}: Linux, Unix/OSX, Windows
		\item \textbf{Server}: Tomcat, GlassFish
		\item \textbf{Modélisation}: Merise, UML, mockups UI, flowcharts
		\item \textbf{DevOps et Cloud}: Bamboo, CircleCI, Docker, AWS (débutant)
		\item \textbf{Système de contrôle de version}: git, github, bitbucket
		\item \textbf{Outils d'édition}: Sublime Text, Atom, Eclipse, IntelliJ, Vim
		\item \textbf{Suivi de projet}: Trello, Jira, Confluence
		\item \textbf{Analyse des besoins fonctionnels et non fonctionnels}
	\end{itemize}
\pagebreak


\section{Atouts personnels}
	\begin{itemize}
		\item Autonome, \textbf{autodidacte}, curieux
		\item Très, \textbf{désireux d'apprendre}
		\item \textbf{Grande résilience} à la pression et au stress
		\item Goût du \textbf{challenge}
		\item Teamplayer, capacité d’écoute
		\item Flexible tout en étant structuré
	\end{itemize}
		
\section{Langues}
	\begin{itemize}
		\item Français : langue maternelle
		\item Anglais : lu, écrit et parlé, niveau technique 
		\item Néerlandais : compréhension basique de la langue écrite et parlée (grande volonté d'apprendre la langue)
	\end{itemize}
\section{Centres d’intérêt et loisirs}
		Manga, lecture, programmation, technologie
\end{document}
